溏心風暴5

我開呀！！！
走

[推到完場] 溏心風暴3（五）

哈 又你

你開左兩次

start

黃家樂係咪又做奸

忠

翠如好靚

呢條線一般

好憎見翠如做戲

好多人都係

又嚟脆魚

其實佢靚咩

唔靚 有高層

馬撚定波士高

屌，又係司徒禮信阻鳩住哂

戲又屎，咁都上到位

想睇初哥哥同君好

無計啦

佢綜藝都OK，但係做戲就真係…

真係唔怪得TBB比人鬧

跟洪仔去旅行算啦

葡萄牙，遲吓圍家會去搵細輝

不過好多鬧係無睇過

bosco套衫有人care到？

有幾多人

讀得咁好

你隻豬 都好似唔錯

嘩，八十年代啲style都無咁柒

佢自己去Working Holiday果套都OK

care?

宣傳易質素既廣告

聽到句口號打冷震

點丫你兩條友

carry?

打錯字，sorry

上月球

nic好睇

又有性暗示

venus突然唔戴眼鏡,俾人屌完淫左

陳敏G 又諗到上船扑野

香香

泳衣more

香香個身
我夠

14歲

j左

香香愈睇愈正

同個醉既講公事

著件泳衣咁快完?

D奶假架

好似情人咁

搏大霧

好gay

夏雨

夏雨真係好撚契
咁有錢做狗

夏雨係咪暗戀萬國舅姐

特登上黎搵圖，竟然hello無圖

on99

仲要係大股東

夏雨真係

垃圾劇 現實會有人咁on9

唔知以為贏咗歐聯冠軍

幾時有ck姐床戲

70蚊件個d算唔算高級

痂撚線

唔知做乜鳩 咁都做幾分鐘

我究竟睇緊乜

弱智

係啲後輩面前做狗
醜唔撚醜

睇完香香

不要.jpg

成日覺得夏雨個樣好撚蠢
睇埋依一段仔 確定了

現實有咁既老豆
唔係咁有錢既話真係燥到仆街

死人關家姐真係唯恐天下

關菊英真係好撚煩

好似hehe

愈睇愈覺得正爸同恩公搞基

咁都平

咁你買咩野遊艇

好撚on9

下雨叫萬國舅alan，萬國舅叫下雨做黃生

吓

9upper

做乜鳩

Hehe

文件

車震

星期日又要屌

慾求不滿

男人榜樣
sp 可以上屋企

敏G生完升咗幾多cup

佢老婆

見到敏G 電話連左Wi-Fi

乜鳩唔會影響你屋企 真係天下間最大既大話

入屋屌

如果呢套唔係溏心淨係得唐文龍呢條線應該會唔錯

又扑野

點只陪你玩
做埋你老母都仲得

條腿

阿媽帶個女落公園玩陣先啦

淋佢

3P啦屌

Bobby

老婆正咁多

好似啲av情節，正印行開就係咁屌

扑

成個feel好賢良淑德
把聲又好聽

老婆幾索

飛雲！
入書房

痴撚線

好撚痴線喎

胡琳不嬲正

咁刺激

枱底含啦

又想變洗腦歌

佢老婆正過個情婦

妻目前

真係好痴線,老婆同個女係到都咁夠彊

有無人腦海已經浮現咗ceo 同敏之係遊艇甲板上扑野的畫面

上海

胡琳一個人.jpg

臭G

地方的媽媽

書房開波啦

好一對狗男女！

恭碩良

狗男女

由而家開始見親佢兩個一齊就係扑野

上海淫賤公幹假期

水中扑野

又準備扑野

只需在房中

個女好慘

仆街老公

又要睇佢地扑足半集

泳池有對可疑蜜友

胡琳

點解要咁淫

好撚正 偷情偷得

文龍大 d

究竟有唐文龍做老公應該開心定擔心好

泳池扑野

幾時影埋相，之後比人威脅，最後炒大獲
老奉劇情

如果扑埋仲。。。

去到上海瘋狂扑野

睇溏心淨係為左睇唐文龍呢條線

敏之好撚淫

唐文龍做到好賤男，好想打佢，但係唔夠佢打

天誅

敏之露lin救收視啦

好大波

還我金勝

呢套野幾多集？幾時先講番爭產？

五十肩召喚

重要二少肯定第一個知

肩哥

有無人統計扑左幾次

pk

查完比阿lan決定吧

無得扑啦

敏G老公有冇睇到扯火?

幾惡

熜左電視搞野啦

敏G做咗情婦後冇咗個眼鏡look

are u dump

好正

曹總

許2少幾好戲

錄音真好用

鏗爺不嬲好戲

又唔早攞出黎

佢哋兩兄弟做忠定奸都得

DUMB

咪撚再用潮語 , 懶型咩

許二少都算唔好彩

兩個老戲骨

未合併之前都爺都好地地
合併後...

點呀你莊思

莊思敏正一西女人

Jm9

搞屎棍

萬國舅

最尾又一幅潛力圖

報警囉唔算得

on9戲 明明可以過得 又要扯返轉頭

換臉

有眼鏡淫好多

D鬧交戲好夾硬黎

點解兩邊都可以日日嘈交。。

莊思敏真係好煩

signal

集集係度嘈

岡本好撚煩

好心休撚左佢

聽日signal香香

莊c敏 咩背景
點解可以咁臭串 有錢佬會比個女人呀支呀阻？

靚咗

下雨同阿lan段gay情先係重點

明戀

屌原來去左你到

share id and pw

yea

收視跌到得18點
我懷疑上面有幾多係分身同分身傾計

個個睇mytv

跨平台計晒先得21點

邊忽？

fuck you massi

悶

唯一好睇得番敏g同唐文龍

等睇色奴

唔怪得咁低收視

咁靚仔都做兵

黃浩信好型

黄圍膠

係咪要等夏雨死先黎料

做兵啦

無喇無喇

Belle要既係神交

表白完永遠變唔返個種關係

好耐冇聽呢首

香香個樣時靚時唔靚

我都想快啲黎料，悶到

想睇波C高

Will u remember me

幾時有敏G睇

咁梗係multi thread邊個得就...

She 天灰

消失的阿九

我都想

我的天空今天有點灰

香港有咁大塊爛地揸車？

大球場

天空灰得像哭過

仲以為大陸

d對白拍落誇世代比 真係睇得出係兩種唔同層次既思維黎

原來套野都十八集 主線行得嗰少少

有無人知剛剛首咩歌黎？

認真mode

佢地果d對白聽到打冷震

你好似好想我走

撚狗咁撚

好慘

安排曬行程

呢幕好笑

得個domain

朋友卡

亂用潮語

自作多情

Friendzoned

個粉紅女人個樣膠撚到

膠公仔

咁都gd take 垃圾導演

依到幫狗鐵賣廣告

同呢套劇既導演一樣

地鐵AV

呢集悶撚到

香香好撚正

Kyle

pk女，依Ｄ款處處收兵

有咩慘得過咁樣

講左幾多次朋友

香香講既野對一位鐘意你既人
難聽個粗口

完美演繹港女收兵法

又要令人誤會 等我地地既baby 出世

跟住兄反面 唉老套到

垃圾香香
之前係咁放晒錯誤signal
發晒姣撚咁電人
俾米雪講兩句就送卡

巴打似俾女hurt過

Agger

夏雨瓜左就真係請小鳯姐啦

Bosco

以愛講爛gag

跛co 真係pr高手

b係咩話 miss左

個個都知係c咁

做番幕後玩家嗰行

華安都2打6

弟目前犯

雲加

阿狗

屌你老母

雲加又然

阿狗熱狗

抽阿狗水

等圖

咁都要抽阿

黎啦黎啦

比你快我幾秒

又office sex

慾求未滿

好淫

淫亂到

重以為台底用腳掃阿nic條掃

以愛呢d淫西假正經
好撚正

又扑

Av 情節

胡琳好慘

姦夫淫婦幾時被發現啊！ 真係過份

幕後玩家

抽阿狗有圖未

下集講bosco

咁ac情節 佢細佬係唔係做汁男

未見過咁高 樣咁正常汁男

頭先以愛幫佢起機？
我miss左

神一般的舅父

呢集好睇喎

以為出到5
仲期待好似一號皇庭嘅多角情侶關係又散又合又著人舊鞋嘅家族版

開撚完未呀DLLM

死臭閪

其實套野大陸好多人睇
篤數都爆5億

大陸咁多人乜劇都億億聲hit rate架啦

大陸咁多人
同時亦都好多劇
乜狗屎垃圾都有
唔係咁易架

點解youtube 已經有得睇之後幾集嘅片段

大陸都有得睇
不過佢講普通話
因為騰訊VIP放多左幾集出黎

已半放棄睇
除左波士高做得幾好睇
其他

又要捱脆魚啲低b戲

頭先個摟屌裙

好過做啲複雜角色嘅

係鬼
騰訊VIP有廣東話架

集集扑三四Q...
痴能線..

日扑夜扑

又要去扑野

睇到煩

On9，公司黎ga

不如係office整張床啦

唔識講大話

一扑再扑

屌你老味,又扑..

做乜撚

第幾次扑

下下見面都係扑野

屌老處都屌到鬆哂啦

扑左幾多次

一個淫婦令個好男人變左大仆街

2個都好有需要咁款

咀個鼻

又中出

有冇咁撚淫嘅女

又話限奶又要係咁播扑野

屌 又黎

一集又扑幾多鑊

唔限分分鐘仲激

每集一q

射2獲

屌閪屌到遲大到

呢條線真係好撚悶

塞車 冇得扑

屌西屌到遲大到
笑4

塞車都諗住扑野

聖人模式係咁架啦

笑死

早到仲好笑啦

ON9電話都可以直播啦

每集一扑

晤黎多q，就晤會遲

胡琳做老婆都要偷食

證明持久力強

朝早淫西敏G
夜晚淫妻胡琳
精盡人亡都似

胡琳正多啲囉

Sorry 我唔應該屌咁耐

咁多Q都真係幾辛苦

應該係唐文龍想斬纜跟住斬唔到啦

真係幾辛苦

老婆同sp兩種feel嚟

sorry 我早Ｄ洩咪冇事

胡琳唔鋤鋤陳敏芝，乜玩法

你都好辛苦

好想要胡琳呢d老婆

sp隻腳

仲限十點都無呀

不如開套偷情風暴

胡琳正好多

你班連登仔講撚咩
你有敏G勾引你
我又唔信你地聖人mode

文龍捉緊一盤很大的棋
最終希望有3p玩

呢套咸片來？

搞唔掂咪出聲囉，老婆我幫手

笑死，每次都交配
由第一次睇扯旗睇到宜家笑岀聲

衰貪心黎多q

仲完痴女咁款我唔信呢度有人唔落搭喇

邊返到轉頭

尋晚香香同浩信條線又停咗

有無big big channel自選劇情

好似處黎

ON9先扑一次

擺明日頭鋤淫婦，夜晚鋤賢妻

好似冇

仔都生埋

陳敏芝黑眼圈明顯到
日扑夜扑

如果胡琳同陳敏芝個角色掉轉就好睇

所以話唔會影響倒屋企根本無可能

係個女面前扑

大過....

唔想睇翠如低b戲
想睇敏G

又到低b脆魚

有胡琳仲點會要敏G

屌黃翠如又噴氣式講野

HJ2Q

你個形容詞好好

翠如好左架喇

aoa iu

無線得bob

拎女神對鞋黎j

劇中

半集就係用黎講家樂仔溝女

我見到你都冇胃口

D對白好無聊

要襯返黃翠如

有無人計左幾多q

好無聊

On9

烏蠅

隻蜜蜂入左唐文龍房？

大小姐

jm9隻烏蠅

d配樂

我話佢啲片段
土豆都有,不過D人係CAP普通話

迪士尼啲卡通片拍攝手法咁

隻烏蠅乜撚野事

攞得奧斯卡

轉台啦

陳敏之煩到爆

食埋脆薯

除咗眼鏡淫賤mode on

Jason

唔洗幫人拉紅線 咁又介意人黃家

米雪都幾撚賤

假到

講即
賣女咁賣

D劇情無聊到
得敏g扑野睇得過

屌你以為我鬧鐘響

好正喎D闊太情節 我鍾意

呢套劇最靚既女人係C棋姐

係囉
幾好睇

反而最唔鍾意睇陳敏之呢pair

bob yeah

金勝又扑

採陽補陰

,一集扑5,6次
笑4我

遲早敏之爆佢大獲

好低能

以愛做咩做到自己咁cheap

敏知個腦得扑野

起歌

hana 淫

集集扑？

每扑三次 每次5分鐘

陳敏之好似淨係鍾意同佢扑咁

精華夠拍一奪A片

j神又係做呢d角色

夠 搵人整

臭雞

定左型

又話會完全配合，又話唔會影響你屋企，又話零風險

有邊句信得過

咪係 突然覺得敏G好煩
每次見都係扑

扑扑扑

J神D戲 真係垃圾到

媽咪夠未

可以同脆魚啲戲做對沖

華姐

So far 未扑

一節得5個評論推 陰公

兩個不相伯仲

香香身體係咪好香

隻兵仔唔聽話啦
轉頭搵返家圍

竟然係咁

做極都無進步
拍處境劇咁好機會都學唔到野

今舖alice就講得岩

屌 真係好想禁住莊思敏條八婆落地係咁屌

莊c敏黑人憎得黎又講中point

又想扑

腳重香

咁有錢，兩家人又唔啱，點解仲一齊住

無得扑

地方的敏g需要安慰

的確係

今次鬧膠係最無火既一次

約定俗成

我真係火都黎呀

on9

好煩兩老

book枱都鬧成個字
弱9智既

仆__我睇緊咩...

白痴情節

呢套係咪天線得得b黎

睇緊mud9

係咪做緊教育電視

有同感

笑唔出

都唔明點解呢啲垃圾戲都有人鐘意， 嘈嘈閉

究竟我睇緊咩

嘩屌 笑到好尷尬

你笑得出？

以愛喺屋企都著住絲襪?

愛回家d topic 都冇佢咁鳩

佢地

唔怪得知咁低收視

講book檯都咁嘈又嘈交，講兩個字對劇情冇推進，又要睇李思祺扭幾次屎忽

時間留返去扑野

究竟有幾溫馨先會喺屋企玩音樂椅

和諧得好夾硬

佢應該係指劇入面嘅人笑得好尷尬啊

你有咁大間屋或者會

以愛越黎越chur 痴線

今集未扑

陳敏之真係好撚煩，又係你自己話會完全配合

圍家好慘 睇住女神比人食

現實如果有間上市公司咁垃圾唔知幾時會清盤呢

其實鋪完未，幾時入得正題

救命開始頂唔順

大結局先會入正題

扑未

屌呢套咁嘅垃圾都有咁多傻鳩去推

黃宗澤 成套真係最勁

米雪一開始話NO
而家又話自由市場

因為最多野食？

真心有料 運籌帷幄

Yumiko會唔會出返？

都係兵

又話有驚喜比個2個女人

唔會

留係係房先做啦

好撚老套

有ck姐床戲未

好老鑑

完啦好嘛
離地到

明白晒收視得18點原因

我個Yumiko呀

低智程度直逼福祿壽

如果我係王浩信真係寧願推劇算

有人工收

以愛一路諗仕阿nic一路摔自己粒豆

首歌仲煩撚過越難越愛

爛劇情加第三者條線

想高收視都難啦

反而ok wor

王浩信成身都有d 機拎視帝
不過做完呢套垃圾就...

再好聽既歌播太多都一定會扣分

隻狗

個角色講野要咁低b? 好難頂

第一次睇tvb劇 恰眼訓
呢套劇又冇膠位又唔好笑

胡琳腳指

又扑唔到野了

黃宗澤最好睇..

慣啦

扑唔成啦

出去偷食都叫好男人？

又扑唔成

cls呢d女人佔有慾大到

扑得多都悶

CLS

好撚痴線

去佢屋企扑

一皇二后劇情

痴線

why not 根本人應該唔止一個伴

垃圾陳敏之
當初係你話會配合
而家又嚟發癲

陳敏之痴撚線

心理變態

妻目前。。。

妻目前犯

開始入魔

啲二奶係咁

成個地球都知你乜啦，臭雞

女人講野真係完全信唔過

說好的零風險？

陳敏g條線好煩

臭
快d死啦...

仆你個街咩垃圾配樂黎

#me too

sorry
但女人就係唔知幾時會咁

性上癮

痴撚線 有冇閪痕到咁
唐文龍條巨龍一定好正

上網打篇#metoo咪得囉

上黎殺人呀依家，呢個配樂fit晒

學下波士高啦
玩兩件都搞唔掂

出事

咪係

又比黃宗澤睇透世界

咪係，睇下有冇人話賭王唔係好男人

比波士高知道

男人最緊要識返屋企 上一代金句

其實波士高同脆魚條線幾好睇

唉 唔知啦 總之女人係雞

波士高教路

敏芝呢d女人現實有好多sad

緊張

屋企個隻係弱雞
公司個隻係臭雞

其實男人就係要搵最多伴侶交配 做出良好後代

所以話咩唔會搞倒你屋企，千祈咪信

脆魚真係不了 還我Yumiko

睇得算係最舒服

有讀生物都知我講咩

所有偷情嘅都係垃圾狗男女

唐文龍做金勝型好多
而家好婆媽

只係世俗加把鎖靠一夫一妻

文龍碌野係咪識轉彎?

偷情嚟講都係缺宅男女鍾嘉欣謝天華最好睇

Nic既老母係夏雨既舊情人

Nic係派落黎想搞掂夏雨一家

初頭果幾集真係估唔到以愛會係奸角
不過米雪同以愛呢2個角角都算寫實 現實中真係有好多咁虛偽又惡毒既人 真係會睇到勁憎
可能個編劇都遇唔少呢類人

睇垃圾

關家姐都係
夏雨 就依個世界無乜依d人

依個時期
仲有人真係會當人恩公
比堆錢果個人就算
點會報完又報

又係你話完全配合？ 八婆

我走

今晚就即刻metoo你

為錢女

我覺得如果我拍戲都好過J神

有個地方單向鎖哂d淫亂人就好
去慢慢玩

jason視帝

又收兵

nic

好人卡vs以退為進

少數d戲差過黃翠如

男人唔壞，女人唔愛

難聽過粗口

演技天才jason

有錢人嘅生活原來就咁

莊思個臭西樣真係世界級

冇西丫不如

呢個真 翠如起碼可以搞笑下

belle鍾意口花花，黃忠賊啱曬佢

以愛係咪奸角黎？

偷情偷到咁光明正大

我寧願屌一個人

好悶。。。
快d比人發現偷情啦屌

雞

痴線
中環黎架

唐文龍唔係奸架咩

don't say goodbye

d演技好尷尬

好撚煩呀屌

配音難聽到

敏芝個閪痕得濟

陳敏之d戲其實都好屎下

穿崩啦

比脆魚踢爆？

岡雄

又扑手

又黎 悶啦

屌

自己買condom 送埋上門

又扑 到24集就比夏雨鬧

每次都係扑嘢

刷新左最多扑野鏡頭劇集未

有講?

扑撚完未呀，爭產啦好悶呀

Cctvb 勁到可以將連登仔最鍾意嘅扑野戲拍到咁厭

唐文龍係咪好大碌
敏G咁鍾意

腦補啦

唐文龍條鳩一定又粗又識轉彎
正到送上門都要扑

敏G扑星期一至五,性在有情又係扑

你同我躝屍趌路

不過咩西都會悶 扑一兩次

爆

金勝同番胡琳扑啦

屌就係咁爆出黎

陪老婆睇
嘩屌婆媽到
個編劇俾人揸槍指住黎寫架

脆魚好仆街

小琳要錫住

呢個可以大大力 入到盡

乜9嘢 Maldini Conte, 不如 Ambrosini 啦

第一下入盡 之後出到入口再入到一半鮑d 再出入口 不停loop

一定係，除非唔係

馬甸尼

干地

求9其整兩個意大利球員名就當紅酒牌子

google下先啦
真係有呢隻酒

架車

Source?

想屌呢套野無問題
是其是非其非 google下先好屌啦

利申 ：今日第二次睇

點解溏心3可以悶咁多
選角定劇本問題

自膠

睇撚錯左

屌我啦

好老土

混血鬼妹

頂唔順啦
熄電視

鐘意阿九

好撚悶

我靜係知道 我只係鍾意收兵

Diu 胡琳會開心啲

條女很清楚收兵好過嫁人

密探凌凌九

第1集陳豪
第2集林峯
唔通真係睇夏雨咩

又來

原來係呢條仆街多事

一集都扑兩次

有冇咁好力水呀

兩個一見面就扑野

臭雞以愛成撚日扑野

敏g有冇咁淫

K歌之王咁多事

聖上癮

到底林文龍番屋企仲交唔交到貨比胡琳

抽c朗水

財爺次次都計錯數

C朗

好彩仲有唐文龍做老替

可能胡琳都有契家佬

扑下野又一集

越黎越覺得hana係敏之

hana

偷情唔扑嘢仲有咩好做，出街睇戲撞到熟人就穿煲

聽親慾言又止就諗起扑野

又好似幾有道理咁喎

幾好笑

陳敏之做雞幾錢晚?

30集屌佢做雞去死真係笑到仆街

唔洗錢，過夜，仲送安全套，搞得開心仲可以無套中出

今集鬧交幾好睇
C奶大戰
利申大陸早個半鐘有得睇

唐文龍心諗你條臭西係咪痴左線呀 沉到落鐵達尼啦

陳敏之個角色真係好乞人憎，仲衰過d奸角

一聽嗰首英文歌，覺得已經變成扑嘢音樂

臭雞點一個人孭

將來既事佢唔知

唔係欲言又止咩

單係寫陳敏之呢段劇情 已經夠令套野入全年最差劇集

真係on99呆喎

邊個咁on9寫師奶劇會寫個主要女角做人情婦

陳敏之有冇咁淫啊

係佔有慾

Bosco點解個咀咁紫，係咪因為食煙多

放手，放開所有
上一輯嘅洗腦歌

其實我覺得胡琳似二奶仲多過陳敏之,果浸騒味

所以調轉角色都無違和
係就估唔到敏之做二奶都咁入型入格

呢d 場面冷係團聚好嘔心

好老尷

惠妍雅集???

放狗 隻狗好臭

放心，一定join唔到。

咁樣算唔算賄賂？

直情啦

仲未扑既

彩玉真係好正，熟女想屌

兩位許太真係冇撚腦

煙屎牙

仆街

記名???

火姐: 好好地唔得嘅！！

惠妍雅集

小妹

搞到上董事會

好撚ON 9

屌 咁即係現形

好撚嘈

搞咁大做乜撚

癡撚線

唔投咪唔投 一定要投咩屌

肯撚定

好小學雞

on9劇情

做乜撚？

好小學雞啊

最無聊係思琦

入唔到發爛炸

好小氣 婆乸野擺上董事會講

又話落左葬

同peer access一樣

怨婦

其實係邊個R難塊面

講來有咩撚用

屌,一定投你咩

今次幫許家

同鳩達選唔到立法會一樣

咪係 玩妳 擺明吹呀

老馮要投你？

李司棋小氣啫 唔投佢咪唔投佢lo
btw 佢把聲真係死人聲 好撚嘈

要幾低b先作到呢啲劇情

開會搞咁多唔係公司嘅嘢做乜，浪費時間

好冠公司都係

真係好耐未睇過一套爛到貼地既tvb劇

套野垃圾到咁

咁你要睇返賭城群英會

咁呢套又爛過溏心

屌你仲講

d廣告咁少既

咁當初就唔好應承話投你一票啦，之後又扮哂可惜

手段

咁樣線鳩人
比人屌好正常者

翠華

仲忙中有錯

alan其實係咪好人嚟?

好撚GAY

好似係，除非唔係

我覺得Alan做左磨心

2個男既冇野
係d女人

奸人到出面

頂爺又黎

佢同夏雨都係夾住左係中間

阿nic就好人

成日覺得佢似奸，但睇落又唔係

扑完

對波細到

兩個男人

幾驚今晚冇敏g扑野睇

唔睇咁長遠

女人咁都要...

賣廣告

應該得adam奸

我想睇胡林扑

按左比財爺就話姐

阿nic就死

聽日互爆

仲有2集

夏雨rip

幾時到火姐

阿nic死冇人幫到黃家lu

野外露出

邊個會黑化？

龍蝦

做唐文龍老婆係邊個，人靚聲甜
比我就會好專一服侍妻女唔搞咁多野啦

男人都係貪心的

溏心風暴6

LIHKG

俾人線你地仲可以話司琪姐唔岩

冇話佢唔啱
話佢on9姐嘛

呢個世界係咁殘酷 玩唔起咪唔岩

你俾同事咁線法屌佢正常到正常喎

啲劇情真係柒到嗌救命
一撚定係咁啱要join個兩個許太做委員嘅club
咁啱較到差一票入到
司棋妹一撚定係天真到以為呢啲不記名投票嗰兩個賤西會撐佢啦
Sofar睇咗廿幾集 成套戲都係垃圾 平時啲戲最多都話係爛尾 呢套係由頭爛到尾

私了咪算囉
搞咁大真係自己拎來柒，對件事又零幫助

好撚低莊 俾我一定係揾機會陰尻返佢地
睇到好撚火

對住呢兩條友，我又覺得擺上枱講條氣先順

反正唔會有方法對件事有幫助

點私了?
有咩可以改寫投票結果
司珙姐都講明為啖氣啦

喺第二啲公眾場合落返佢哋面囉
要諗計Bosco實幫到手

f

1456E7A5